最「估你唔到」既相認

我先
有日同lecturer吹水：
l： 你讀邊間中學？
我： ABC中學
l： 係唔係某商場對面果間
我： 係
l呆左兩秒： 我都係！